其實如果連登真係冧咗可以點算

頭先連唔到真係嚇左一嚇，但萬一真係發生，最大既資訊交流平台咪會冇左

8chan